有無人決定今年唔報稅唔交稅

仲有面寄綠信封黎?
屌你老母當場撕鳩爛左佢

平時納稅養廢人都算
依家仲要比錢打鳩手無寸鐵既市民
btw 逃稅最高罰咩

交，但準備好寫1蚊10000張支票蝕死政府

以最高稅額計番你逃左幾多個月 好似係